啲議員究竟住邊？

點解好似搞咁多起底都好似無人做過呢樣？

因為選舉果陣要申報地址,而資料係公開
即係
任睇架喎

因為香港人仲係太善良姐

香港人仲係覺得唔好搞到人屋企人嘛

我只係覺得，政府搵黑警保障立法會政總都叫大條道理，但係咪可以成堆共狗都可以接受大批黑警保護，就算有前後車隊保，萬一屋企附近有咩交通意外一樣要落車行

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

佢哋搞全部人屋企人

大把物業住哂18區都得

要申報㗎

我有見過工賊黃國健應該開完會撘巴士返北區，又喺上水嘅餐廳見過佢，好肯定佢係住北區，係唔知邊到

禍必及家人喎

和理非非表示想每日放工去建制議員樓下唱今天我

樓下每日塞車就夠勁啦

你講咩呀？我港豬黎要返工架
我得鬼閒日頭過去呀
我係講我放工之後去佢老母樓下唱呀

港島:
狗西:
狗東:
新西:
新東:

由2016202237開始係功能組別,有興趣自己睇

容海欣嗰個已經唔啱啦，之前佢老公唔係喺屋企影到遊行放上ig咩

資料係2016
同埋佢地咁有錢未必只有一間屋

成日喺 landmark 見到大口狗出沒

真係要起到居所先得，同隔嚟post話搵外國差不多

上面有

咁都係得上屆選舉公佈的資料